緊急 行動post (18-25/10) 整合

18/10(FRI) 7pm 面具人鏈和你拖 荃灣線，觀塘線，港島線 東鐵(大圍至火炭)
20/10 (SUN)1:30 pm 民陣大遊行 尖沙咀梳士巴利花園至高鐵站
21/10 (MON)7pm 元朗恐襲三個月靜坐 元朗站
25/10 (FRI)7am 和你返工 四路開花 彌敦道，觀塘道，德輔道中，英皇道

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

推

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!